個咩大寶🐻好撚煩膠

之前Rose ma公審毒撚出左佢樣
而家成日開pose，有啲煩撚到，成日想呃正評，引人注意
尤其是前幾日中大阿朗條女拍訓拖，成年啦，關你撚事咩

佢成功左引到我注意開post講佢 下不為例

原來如此，咁我以後當睇佢唔到

睇個名都知佢弱智

我上連登一直都唔會開pose或者留言，今次都忍唔住開pose屌佢 就知有幾撚煩膠

應該現實都係傻閪黎

有無個樣睇

我冇相 但印象中係肥仔黎